錢向道理流，道指終於高過恆指

Trump真係勁，可以所有財富都集中去美國。
大家轉哂去美股未？

美股勁撚到

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

喂樓主
分享下賺左幾多

走哂啦！set左跌12%，就自己cut lost.

錢向道理流